大陸著名「打假鬥士」方舟子表示被燒男子跟「火療」差不多

佢唔怕被消失咩

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

條友有綠卡

說好的愛國呢
垃圾支那人
移乜鳩民

大陸所有可以冠以"鬥士"之名嘅人唔係死咗就係有外國國籍架啦
你睇到1個移民可能背後有100個冇移而死係共安底下

你知唔知方舟子係咩人呀? 咪係又屌唔係又屌啦

佢出名搵命搏到拎綠卡